【哲學題】印象中從來冇聽過路飛要痾屎

如果痾：路飛日日食咁多會唔會痾爆瑪利號個廁所
如果唔痾：會唔會中屎毒胃潰瘍死然後one piece就完左

好撚好笑？

Op撚真係on99
你係咪鐘意每一話畫返一兩頁路飛痾屎比你睇？

路飛我唔清楚
我剩係知樓主個腦裝屎

樓主印象中睇過邊套動漫有痾屎？想追

高達g復國 駕駛倉有廁所

獵人 旅團屙屎被西索廁殺

銀魂

愛生事家庭

火影

數碼暴龍

下？喺船？我睇到世界樹之後就停左

未上船
西索同團長打完

惡魔奶爸
個細路會痾尿痾到消防水喉咁

印象中美食的俘虜都有講呀虜一痾痾十二公斤屎

好想睇路飛痾屎殺敵

鳴人都成日急屎啦

咩年代仲梅利號

開2檔蒸化d屎

一言驚醒洛克人

娜美因為美女唔屙就合理

梳

靚女唔痾屎係傳說

尿就蒸得走姐
屎喎

自從俾卡卡西篤一篤

伏筆黎，路飛儲埋啲屎做能量，五檔用屎做能量